紋身一問

知唔知道香港有邊個師傅可以聞到以上嘅質素？因為一小小偏差就仆街，手臂內側。

教我聞ok?

打錯字，用緊語音輸入

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

其實你係咪想紋寫實風格先
可以ig搵我傾下 dennislele_tattoo

TG?

一樣呀

crack_88
佢仲講到明唔幫警察紋身

Pmed